有冇諗過學個班基督教人士瘋狂loop聖詩

聽到班警犬精神失常